[求助] 藍底親戚話影到暴徒攞刀，有冇人知其實係乜黎

有親戚send 黎話個暴徒攞刀...
有冇人知係咩黎?
我想話返俾個親戚知係乜

唔駛講
講佢都唔會信 由鳩佢

咁又點，比你地打左成個月，仲要有黑社會亂打人，而家先拎把刀旁身，已經算遲

迪卡儂
全港最大軍火庫

伸縮棍/行山杖

多鳩餘

藍絲成日都拎住黎行山

行山杖

不過你親戚一定會拗係刀黎

屌 佢認為點咪點囉，關我鳩事咩，
佢地開心打飛機咪得

說服藍底，甚至轉化藍底，都係抗爭既一部份
我已經唔係前線，有責任至少做下感化藍絲既工作

過左721之後要轉都轉晒架啦
留返啖氣係街屌柒黑警好過

你貼返孽虎把倭刀佢睇

有冇刀個柄會咁長
明顯行山杖

榴連乜乜乜個撚樣？